塞機場小小建議

第二日塞機場，感覺多左好多捉鬼事件
唔sure多左真鬼定多左人留意鬼
但我想講，長期塞唔係一件好事
好似雨傘咁，時間一長就好易比人黑社會call馬落機場搞事
建議機場都打遊擊，塞幾日通1-2日，唔好比佢捉到路